當你每一日都痛苦到只可以想死一了百了

但你唔可以死 因為你有責任 但我每一日都好痛苦
除咗一早已經知道嘅自己嘅人生冇任何繼續生存落去嘅理由
你仲有一堆責任 唔准你死
我真係好想死 但而家唔可以死住 要逼自己食藥振作番先
你死咗 佢一定會死 佢唔可以死 所以你一定要食藥先 唔好再唔食藥 我買咗炭 我有安眠藥 但我望到佢就嚟死嘅時候 我冇辦法 當我每一日痛苦嘅時候係佢支撐住 點解要佢病 我真係好痛苦 佢要點先會好番 只要養到佢百年歸老自然死去 我先可以連僅有嘅責任都可以卸去 先可以結束自己痛苦嘅人生 但我好痛苦 除咗痛苦 只有痛苦 只有痛苦 只有痛苦 勉強用藥物苟延殘喘每一日 只有痛苦 只有痛苦 只有痛苦 只有痛苦 只有痛苦 快啲食藥 唔可以死 只有痛苦 但唔可以死 唔可以死 而家唔可以死 唔可以死 冇人會明白 每日用藥物令自己感覺唔到傷心然後苟延殘喘 然後逼自己繼續活喺痛苦之中 每一日望住自己嘅失敗無能懦弱無藥可救 好想一了百了 但唔可以死 唔可以死唔可以死 唔可以死 唔可以死 只有痛苦 唔可以死 唔可以死 如果我冇用abcd 你地見到嘅就係上面呢啲了 冇人會明 冇人會嚟 冇人救到 我一直自己一個 活喺絕望 但唔可以死嘅世界入面 唔可以死 但只有痛苦 快啲食藥啦 食完就唔會再感覺到任何嘢 唔會再好似而家咁真實感覺到自己嘅絕望 痛苦 唔會再感覺到 但一樣活喺呢個人生入面 永永遠遠

下星期得閒？

你死撚開把啦 由你第一次放棄得嘅時候對我嚟講你同死咗冇分別 更加唔好講你根本冇咁嘅能力 唔該永遠唔好再出現

都係用abcd好 打出嚟嘅嘢都係同自己講 又唔洗比人妄加判斷
我唔係痴線 我只係需要渠道承載減輕自己嘅痛苦姐
hlvohimnosmprumphe hiyumrvogihnpmcnn

kbkbruonkwroaabkbkbruorujcnfkbtrofwr rr

你好

發生咗咩事

你覆緊樓上？

早幾年我都有想死嘅念頭 覺得做人太攰
仲會上網search 自殺嘅方法
然後ff自己比車撞跳樓吊頸乜乜乜
但其實死係需要好大嘅勇氣
會驚痛
會驚屋企人傷心
會驚自殺死唔去會有後遺症
最主要都係驚自己死左屋企人會無人養
所以屋企人未死之前我都一定要撐住
同埋我好努力揾緊d令我有動力繼續生存落去嘅目標
例如去唔同國家旅行見識下
我覺得你揾到目標就會有想生存落去嘅意慾

同埋巴/絲如果真係好辛苦嘅話suggest你去睇醫生

我都好多事好痛苦，但當明白到，呢個世界好多人都因為唔同既事痛苦緊，有唔同程度既問題需要解決，就會覺得，其實自己可以再堅持多一陣，可以再喺呢個世界感受吓做人係咩一回事。一齊加油呀，你唔係孤單既。

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》